文宣組召集，對家開動啦

大家睇睇facebook d留言，對我地好不利。

咩page? 呢個時候留言應該5毛黎

留低page名

有冇咩留言或者藍絲輿論cap黎望下？有啲方向比較易寫野應對。

其實一、兩小時前個堆宣言都好正面同集中解釋今日佔立會既意圖，推下可以洗一洗啲藍絲膠論。

又，推高啲警察查小巴單野，繼續食住個濫權位？

巴士的報 大大隻標題： 大 肆 破 壞

官逼民反

快d諗諗計

推推推推推。 希望大家集中討論

拋磚引玉，賴係企係警察角度諗：
上次612用催淚彈、橡膠子彈同布袋彈有22個警察受傷
今次冇開過子彈就冇警察受傷
咁我情願少啲警察受傷嚕
建築物受損可以修復（最多咪叫班後生仔埋單囉）
但傷亡冇得復原啊！

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

1. 今次示威的初心， 是因為年輕人對政府不聆聽訴求感到絕望，唯有置身險地爭取公義。

2. 現時示威行動已經暫緩， 示威人士沒有再次衝擊的時間表。

3. 廣大市民對示威人士的行動及暫緩決定表示支持、尊重、理解。

4. 相比其他國家發生的暴力衝突，香港的示威人士表現非常克制。

5. 示威人士在立法會大樓內表達訴求，仍致力確保珍貴物品不受破壞，亦無意圖搶掠物資。 示威人士對守護香港是真心的。

6. 示威人士會根據現行機制，檢討是次行動是否有不恰當的地方。 受是次行動影響的人士，可透過現行機制作出投訴。

7. 未來三年，示威人士仍然有很多訴求需要表達， 希望廣大市民給予機會，讓示威人士更好地表達訴求。

呢條片係好撚嚴重既指控，已經瘋傳藍絲、廢老、中立派。

7.1有女仔掟稀釋通渠水失手，警察立刻急救!

大家快參下

見到就幫手檢舉 再留言 多一個人嘅力量都好重要

可唔可以將立場訪問妹妹個段 翻譯成其其他語言 要加解說

d人佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 為什麼政府不出來對話 不解決問題
這是文明社會

官逼民反
罪在政府

帶風向，大家要發言（感性/理性）+（角色）=比佢地代入感、身份認同。大家可以繼續加上去。

中立派：
1。先同意對家呢場係不幸事件，同時極度懷疑警方故意空城計，引市民入去，圖一網打盡，但最後市民竟自發離開，警察只好截小巴洩憤。

溫和派：
1。強調自己只係參加七一和理非遊行，尊重其他示威者決定，認為警察要保持克制，不希望有暴力事件發生。

打爛幾塊玻璃、冇傷害任何人就叫暴力
相反催淚彈，子彈，無數市民流血受傷
連三條人命都白白冇埋就唔叫暴力？

推

大家返工都要諗，一人一橋